遇到senior A字膊，應如何應對？

是咁的，呢份係grad job，小弟返工以黎，第一次被senior 缷膊，明明係自己比錯instruction, 最後錯左賴我，仲意圖食花生，呢個時候，應該點做？其實我唔算完全under佢，只係佢放假幫手執手尾
又唔可以屌9佢，又費時同佢拗

用生命值硬接

Cp值已為0

一係走一係硬頂

要第一時間屌鳩佢
如果唔係佢再接再厲你就瀨野

屌你老母已經中左好多鑊

日日見仲要面左左做起野上來都冇癮

我試過好多次
我直接同我條team個大佬投訴

Senior姐，又唔係boss
山水有相逢，老細幫佢你都要食架啦

有無 email whatsapp 之類 backup 你？有就同佢老細講。職場寶典都有教，投訴好刷鞋又好篤背脊又好，target 永遠係你老細嘅老細